到底點先知自己靚唔靚仔

啲女同學見到我會靜咗
細細聲講野

所以我算靚仔？

毒撚

自拍上黎

頂級靚仔

兩睇啦可能係覺得你唔靚仔 可能佢地討論緊點樣神不知鬼不覺隊冧你

連登有無人同我一樣？

你問得已經知你唔靚

你開心咪得囉

樓主影張自拍相上黎俾人對下似唔似樣。
但唔好影你下面個‘陽痿‘樣放上黎，冇人同你相認

街市呀姐叫你靚仔=正常樣
呀姐叫你哥仔=毒撚樣
呀姐叫你先生=人生已完

3個稱呼都比阿姐叫過
我覺得D阿姐睇心情同睇你幫襯幾多黎叫

有次去試伴郎衫
我最後一個試
個啊姐幫我度身個時話你咁靚仔 抽下水先

擺張相上黎 望望

唔差 應該都中上

好靚仔

你同另外位同學唔好借意post人啦

陽痿星星，受小弟一拜，佩服

真？

低級借刀..

新星星頭

真

ching ho ball 笑撚死

但你陽萎

出街有女含春咁望住

笑到噴可樂

眉清目秀、一表人才

行多幾轉街市咪知

眉清目秀、一表人才，可惜陽痿

星星頭

蔡堯銘二世

咁都有得笑

還原？

好令仔

笑撚死我咁快有人有原圖

點搵原圖

Sorry借刀嚟
我唔識相入面既人
唔好搞到人

收皮啦

柒撚到咕咕叫

真心點做到

笑死

理得你係咪借刀 笑左先算

幾靚仔

去親戚屋企拜年俾人話靚仔你就知答案

試下對住塊鏡望自己，睇下有無扯

其實幼齒都可以幾靚仔，唔一定要好man

好撚型

屌認真
Google - 男自拍

唔好搞到人
唔係我嚟
Sorry眾連登仔

有粒星星嗰張影得你好靚仔呀！！！

推

幾靚仔都冇，陽痿

你以為你暱嚮度就搵你唔到咩？無用呀！好似你啲咁出色嘅男人，無論嚮咩地方，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾！你憂鬱嘅眼神，唏噓嘅鬚根，神乎奇技嘅刀法，同埋嗰杯Dry Martini，都徹底咁嘅將你出賣咗。

笑到仆街 理得你真假 笑鳩你先

巴打你好靚仔 我想識你

10分有8分
唔係滿分因為你有成長空間
等你大個就可以拎埋呢2分
咁靚仔 有冇考慮登報話比大家知？

去叫雞睇下有無特別服務

貼上黎問下人咪知

靚仔點會唔知自己係靚仔
你要問即係唔係

有沒女主動同你講野

咁又點？你睇你個名

又怕搞到人
又要用人地張相
咁點解一開始要用?

俾女暗戀俾女主動溝既次數

好似唔係樓主喎
此post已完

係，啲五官好靚

係咪諗緊同唔同你講未拉褲鍊咋

暗戀點會知